MOC : 
Source : [[Réforme des retraites 2023]]
Date : 2023-05-21
***

## Résumé
Madame Élisabeth Borne l'a confirmé lors de sa présentation de presse le 10 janvier 2023 : sa réforme des retraites figurera dans un projet de loi de financement de la [[Sécurité sociale]] [[Loi de financement de la Sécurité sociale]] rectificatif. 


## Référence

## Liens 